元氣囝仔宜家點？

早幾年好似好hit 作者走左去畫半田君傳說

宜家影都無埋？

半田君完左
元氣囝仔仲出緊，元氣好睇好多倍

覺得半田君D劇情有D過火

on9當有趣既劇情

竟然完咗
不過都好嘅, 如果唔係元氣囝囝好睇都唔會睇半田君, 睇到一半悶撚到呢

元氣囝仔仲有更新 去網易有得睇 唔知係咪買左版權所以冇人翻譯 半田君的傳說都有

後期老屈

同史上最不幸大佬咁

元氣睇到 靚妹送隻飛機俾老豆就無了
而家出到第幾話？

廢人老師同奈留真係好正

115 浩志畢業了

出第二季就好了